[絕密教學]夏天來了，打造完美身型 - 肥仔減肥法！

打飛機減肥法
跟住黎做包減肥有效

每日一J，持續三十天 - 成功減5kg
每日兩J，持續三十天 - 成功減15kg
每日三J，持續三十天 - 成功減40kg

睇男女AV打J 功效x0.5
睇女女AV打J 功效x1.5
睇男男GV打J 功效x3！！！

巴打們努力係夏天前塑造Summer body！！！

仲唸緊點樣可以減到肥
好彩有你咋樓豬

利伸 300磅

吹啦 屌你老母 我每日3J都7年喇
瘦你老母咩瘦

你廢囉

打你老母造